班友個個十份八份咁買做乜鳩 ?

真係支持既，買一份都夠， 但要日日買， 買到老
唔好三幾日後又打回原形做港豬

香港人就係咁

熱幾日好快過左冇人記得

我都諗住日日買

希望大家唔好過兩日又無件事

可以幫人買既姐

見人一次過買12份真係唔知jm9
定係佢地覺得香港人連55萬個黃都冇？

浪漫主義 形式主義
想比人感覺威囉 比自己感覺又做左野囉

收聲啦五毛

利申：一開頭已經訂閱曬一年 蘋果+壹週刊

咪撚屈我五毛

醫護罷工都係
罷到第三日 已經無乜討論
個係掛住搶廁紙 搶糧
希望大家今次唔好又係咁

我日日都有買
只係今日買多一百份 有咩問題？
我拎去派

畫面師

講真呢d 都係要make noise 比人知，至少而家算做到，真係好難日日咁買

日日都買十份八份唔得既

幫人買埋又要話你知咩

其實冇問題 加印唔得咪

留返比人啦

繼續唔啱聽就屈毛 一言堂

其實賣報紙蘋果嘅收入唔高，反而叫多啲人訂閱就更加好。

利申：買咗一份

買黎打張卡

以前每日賣得幾萬份
有幾多人買 心照

希望唔係又熱一陣就算

一星期起碼買1。2次。。。平時見到都要買

買嚟 係出面派唔可以

呢啲都要攪分化 你都幾好野

又唔撚係你出錢買，
佢買嚟返去墊貓屎都唔撚關你事啦